星期一牛大軍熊大軍終極走向

睇住美市升到傻

熊仔頭嘅我睇黎都命不久矣

星期六日就會出壞消息
星期一等收錢

星期6壞消息 星期日消化 星期一繼續升

等打靶

睇唔到有咩消息可以阻到個市